跪求搵工網

我一直都係學校job center 網同JIJIS 搵工
In左幾份都衰左 想搵下有無其他求職網好用

大家有無好介紹? 或者有無方法容易D搵到fintech之類既工??

2017FG, 之前搵工既過程, For 普通fresh grad

indeed

多謝巴打